大撚獲！岩岩係深圳媾左個大陸妹，屌完先發現原來佢係武漢人...

全晚仲係咁打乞嗤 仆街！我會唔會瀨野？

下世小心

去狗屋啦

朝早去觀塘搵返隻本地g中和下la

樓主貢早

樓豬下世小心啲

叫雞都要黃色經濟圈 唔跟咪出事囉

屌左3劑

唔係叫雞

rip

你條死黑鬼邊媾到女 米挽

交員仔挑選那位

咁你今日一定要出上水遊行 對住啲曱甴猛咳

屌, 你好毒啊

有冇好介紹？

入唔到去

大陸妹好能易媾

傳染埋比手足點算？

喺出面咳

參考呢個post

啱啱武漢翻黎，d痰有血。你問我答

話溝唔到嘅九成係社會垃圾 樣柒過大陸仔

n Ben 揾幾錢個月

生人唔生膽

同佢打個真軍定下驚先啦

帶黎香港

中国式陰道

獻身比警嫂 大戰30回合 射滿佢個淫穴

係時候去狗屋探訪喇

2m

帶支鎚仔去敲門

條 jer 會發炎，要切鳥

點解樓主溝咁多女

我

即刻上返大陸周圍傳染啦

留港燒肺咪幾好

mojo定bbr?

抵撚死溝大陸雞啊嗱
下世小心啲

真嘅？屌，重番香港把撚咩，去北京玩多幾日先吖嘛。

先連續發燒
之後咳唔停，有d咳出血

你症狀唔係肺炎，應生愛滋

去狗屋報案

煲100度 醋放條賓周落去

牙路弱智既都媾到啦

就係打左真軍...

狗乸好多都好柒

小弟弟不斷流鼻涕？

型過99.75%連登仔啦

連iwobi就得

返左香港了

mojo

大陸妹好撚正，忍唔住

未必咁唔好彩既

ching咁有研究，瀨過野？

Ok 死士

not funny

深圳, 未回鄉 都無事.

聽講武漢妹幾正 無憾啦

建議樓主自首

理得佢 有閪屌仲可以比個病毒閪黑警屌 然後再帶返狗局
係個可觀既長期投資

咁佢又真係幾正，又高又瘦又大波

點樣可以識到狗乸？

好25。

切丁保平安

搵狗乸

真。。。

貢獻下，入狗屋！

冇波

有冇大車？有冇環保？

有...有...

下世小心啲

認真 去警局

我夠了